經過兩日，方向好似岩左，幫手推

睇咗殟十一同今日局勢
中環日日和你塞，返到公司十點半
中午出去食lunch 又一大班黑警放哂tg
鬼佬腦細中哂椒食哂煙，之後下午三點幾比員工走

#曲線罷工罷市

有無得諗？

有。 推。

pushh

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

閒日做野，星期六日又做第樣野，推